新屋入伙，soundbar 定喇叭好

會睇戲，會聽歌，比例大約2:8
如soundbar 或喇叭有無推介，廳300呎左右

有位當然係 speaker

Why no both

Soundbear

我女人都係咁講，但感覺好浪費

有無推介

搭單想問下，本身有5.1入牆線
如果想買過套有無得包埋安裝

如果聽歌比例高就平平地執套amp，soundbar只適合睇戲打機多

去硬件台或者post76睇下

ls50 wireless 夠哂品味

有條件一定speaker

有無推介牌子？

呢對少少貴，見有對7xxx ，會差幾多？
Kef 呢個brand 大家都推嗎？

睇錯soundBear